學是學非湯博士:以下哪一個關於行星演化的描述為正確？

"以下哪一個關於行星演化的描述為正確？
A.
B.
C. 主序星→紅巨星→反斗星→湯兆星
D.

湯博士真係好撚正

青頭星